刑事檢控專員梁卓然請辭年底離職 稱與鄭若驊意見不合

刑事檢控專員梁卓然今日（31日）向律政司發內部電郵，稱自己本周已向律政司請辭，今年年底離職。他在電郵中稱，和律政司長鄭若驊在刑事檢控科的運作上有很多意見不合的地方（do not see eye to eye with the SJ on the running of PD），情況久未改善。本報正向律政司查詢。

梁卓然稱，有關情況不利刑事檢控科的暢順運作，是自己加入刑事檢控科25年不欲見到的。他認為，委任一名新的刑事檢控專員，帶來新的理念和願景，對律政司長和刑事檢控科是最好的情況。

劣幣驅良幣

天下烏鴉一樣黑

良幣?
你on9?

制裁近了

你岩

良你老母

洗地

唔駛扮嘢 制裁肯定預埋你

好快佢就會喺住所 被 自殺

如果佢肯爆大波驊點指使政治檢控嘅實質證據出嚟 咁都仲有可能去歐美安享晚年嘅

咁快跳船，唔係以為走咗就唔洗被制裁

你覺得支那會放過佢？

你傻撚左呀 想割庶炸佢

梗係去左美國 至少都入左美領先爆啦

梁卓然：美帝請不要制裁我~

別讓梁卓然走了

唔好以為咁樣可以逃避制裁

權鬥失敗跳船

分分鐘一陣已經

梁大狀美國好多資產？

你覺得走得甩咩

意思不合？

同佢做過愛？

好有可能已經有国安車隊開始日日跟緊佢 早知今日何必當初啊

人民幣驅逐港幣

This is karma

因為唔夠辣？

洗底

想跳船？一齊沉啦！

美國幫佢搵返個良心

以為冇後果？

咪撚俾佢走甩

跳船

怕制裁炸

DKLM唔好撚諗住走呀, 除非篤灰篤到盡

移民去邊呀？

咁撚出名跳左就得咩
係咪戇撚鳩呀

制裁前先請辭，係人都知你驚制裁啦

劣幣逐劣幣 = 權鬥

btw 咪撚以為走得甩wor

想避制裁但中共唔會比你走

通常應該有兩條path
一係篤灰然後去外國 前提要有命篤
一係去支那有個再大d嘅官位比佢做
唔知佢下場係點呢

聰明

老實講我睇唔到佢2個有幾意見分歧囉大家有眼睇